<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation"> 
    <string-array name="help_list_ans">        
        <item>Пошли в магазин за сахаром, вернулись с полной корзиной продуктов, 
            но…  именно сахар купить забыли.  Знакомо?  Тогда это приложение для вас! 
            С помощью 2BUY4 легко и быстро создавайте простые списки покупок, 
            выделяйте категории цветом, копируйте списки, ставьте отметки о выполнении, 
            посылайте списки покупок по почте, сканируйте коды продуктов.</item>
        <item>Проще и быть не может. Перед покупкой создаете новый список покупок и в него 
            набираете позиции. В магазине открываете этот список и коротким тапом 
            отмечаете позицию.  </item>
        <item>Каждый список покупок состоит из заголовка и позиций. Для ввода нового 
            заголовка перейдите в список покупок, нажмите Плюс в верхней части формы. 
            Введите название нового списка.  Выберите любой из 8 цветов для выделения 
            списка.  Списки покупок показываются в порядке создания (вначале самые 
            новые невыполненные). Если список будет отмечен как выполненный, 
            он автоматически будет перенесен в конец. </item>
        <item>Для копирования списка покупок  - длинный тап по списку,  
            в меню выберите – Копировать,  в окне ввода введите название 
            копии и (если хотите) цвет, нажмите Копировать.  В новый список будут 
            скопированы все позиции выбранного списка.</item>
        <item>Для редактирования заголовка  списка покупок  - длинный тап по списку, 
            в меню выберите – Изменить.  В окне ввода внесите изменения в заголовок 
            списка.</item>
        <item>Для  удаления списка покупок – длинный тап по списку, в меню 
            выберите – Удалить. Будет удален выбранный список и его позиции.</item>
        <item>Поиск в списке покупок производится как по названию списка, 
            так и по позициям, включенным в этот список. Для поиска выберите 
            Меню – Поиск. В строке поиска введите значение.</item>
        <item>Для добавления позиций в список  - короткий тап по списку покупок.  
            В окне просмотра позиций списка  нажмите кнопку редактирования 
            в верхней части экрана. Откроется экран ввода позиций. 
            В левой части экрана располагается ваш список покупок. 
            Изначально он пуст.  В правой части экрана находится 
            список товаров, из которого выбирать значения.  
            Этот список для выбора может быть сформирован двумя 
            способами – с использованием встроенного словаря 
            приложения и без него.  Включение - выключение использования 
            встроенного словаря – кнопка Словарь в  правой верхней части экрана.  
            Если использование словаря выключено, то в список для быстрого выбора 
            будут предлагаться только те товары, которые уже были включены в  
            ваши списки покупок (включая выполненные). Добавление записи 
            в  позиции  - короткий тап по списку справа или кнопка 
            Плюс в верхней части экрана. Для комфортного ввода вы можете 
            задать для позиции один из 8 цветов.  Цвет для продукта  - это аналог категории продукта.   
            Цвет в списке покупок задается так – длинный тап по позиции в левом списке.  
            Здесь же вы можете изменить название продукта или удалить продукт из списка.  
            После того, как вы раскрасите продукты в разные цвета, список для выбора 
            тоже будет показываться в соответствии с ними 
            (изменения вступят в силу при повторном открытии списка позиций). 
            Теперь, когда ваш список имеет разные цвета, вы можете использовать 
            фильтр для отбора списка выбора по цвету. Установка фильтра – короткий 
            тап  нужному цвету  цветовой полоски в верхней части экрана. 
            Сброс фильтра – белый квадрат с крестиком.</item>
        <item>Списки покупок можно сортировать по названию, порядку ввода, цвету. 
            Для выбора порядка сортировки в экране  списка покупок выберите 
            Меню-Сортировка и установите желаемый порядок. Позиции внутри списка покупок не сортируются, 
            а просто выводятся в порядке:  купленные -> цвет строки -> название  </item>
        <item>Фильтр используется для уменьшения числа показываемых записей 
            при выборе новой позиции или её редактировании. При нажатии в верхней 
            полоске на  цветной квадратик, будет установлен фильтр соответствующего цвета. 
            Для сброса фильтра нажмите квадратик с картинкой крестика.</item>
        <item>Встроенный словарь покупок по умолчанию включен. 
            Выключается и включается словарь нажатию пункта меню 
            Словарь в экране редактирования списка</item>
        <item>Выберите список покупок, войдите в экран отметки выполнения позиций и 
            выберите Меню – Поделиться с друзьями. Будет формировано текстовое сообщение, 
            содержащее название списка и позиции списка  с указанием выполнения </item>
        <item>Пишите нам – droidwelt@gmail.com   Мы занимаемся не только  разработкой 
            мобильных приложений, автоматизация бизнеса – наша 
            основная деятельность,   www.altamix.ru                </item>
   
    </string-array>
</resources>