<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">

    <string-array name="news_list_ans">
        <item>Нами выпущена Google Play новая программа Список покупок PRO, имеющая более широкие
            возможности по сравнению с простым Списком покупок. Мы рекомендуем использовать её всесто этой
            программы. Список покупок PRO также бесплатная и без рекламы. 
            
        </item>
        <item>В приложении можно создавать собственные словари-справочники, добавлять
              группы продуктов и единицы измерения. Для покупок можно указывать количество, цену и стоимость,
			  просматривать историю цены покупок. Виджет приложения покажет вам все актуальные списки покупок.
			  Можно настроить анимацию показа экранов и выбрать одну из пяти тем оформления приложения. Теперь можно
			  переносить базу данных приложения (средствами файловых менеджеров Android) на другие
			  устройства</item>
        <item>Настройте справочник, его группы и единицы измерения  и составляйте любые списки покупок 
      		  - от еженедельной закупки в гипермаркете до сметы на ремонт квартиры или автомобиля. <n></n>
			  Задавайте количество и цену позиций -стоимость будет рассчитана автоматически 
		      При вводе позиций вы можете рассчитать цену через количество и стоимость позиции или 
			  количество через цену и стоимость. Не удаляйте старые списки - просто отмечайте их как 
			  выполненные, и тогда вы сможете проследить историю изменения цены покупки. При отметке 
			  купленных позиций в нижней части списка показывается  оставшаяся сумма покупки -  
			  вы всегда сориентируетесь, хватит ли денег на покупку.<n></n> Составляя списки в поездку на отдых 
			  или в командировку, указывайте в графе цены вес позиции, и в итоге вы получите вес своего багажа. 
			  Выбирайте темы приложения под свои предпочтения и настроение, пользуйтесь приложением с удовольствием!</item>
    </string-array>

</resources>